［20點］點樣向井台g申請開post

小妹新黎
聽講動物台佢話事

想開就開囉，洗撚理佢

Ching新黎唔識規矩？=.=

要早一個月入紙申請

開咩post先

有無教學
小妹未開過新番post
好想試下

想開仙狐小姐=.=

要幫佢含

要send 6c信

填表 寫原因 之後send台主email

唔批

批

係咪搵錢先

Ching真係夠朋友
連開post紙都幫我填埋

少左d野